騰訊控股(00700)股價需休養生息

請各好友暫時低調，過後再GOGOGO

又係果個劇本，收市前再入